[希特拉都...]Cut有線程序

公屋燃, 嚟緊5月約滿, 有線send咗e-mail叫我續約, 不過依家好少睇, 屋企人又話唔睇, 所以決定唔續約, 噚日响佢i-cable website度做咁終止合約, 佢今日打嚟R我續返但都要200幾, 所以都係唔續, 佢話兩星期內會收到信通知, 之後交返解碼器modem去服務中心就得...

想問下係咪真係咁就完成所有程序? 依家天線好似經cable解碼器入, 交返解碼器後係咪駁返落電視就可以? 因為之前有個friend都係住公屋, 佢話cut完有線要另外搵師傅再整過天線, 真定假???